呢兩條女一齊請我食古古力,都唔知揀邊個好

兩個都想食

上面可
下面 不了

gay佬才會做選擇

上面食佢d古古力
下面食佢隻豬

樓煮基？

米色拉

只會揀定仔

想食樓主老母

兩個都正

非

兩個都好豬

米癲拉

講得岩
因為兩個都揀唔落手

是

係兩個都想食

who ?

一睇就知簡下面個個啦⋯⋯
諗起都扯

Chaeyoung又有少少可愛😳

樓豬食開屎